一人一句完全引唔到人笑出聲，但又真係好撚好笑既on9笑話。

例子：

執法要道歉？天方夜譚

中國從來專重法治和人權。